記者快啲問公安條例中既特務警察係乜黎

鄧狗話用公務員事務局招聘警察，咁呢個咩嚟？？？

40.行政長官授權他人委任特務警察的權力

行政長官可隨時藉命令授權警務處處長，以書面方式委任任何願意擔任特務警察的人為特務警察，任期由行政長官在該命令中指明。

(由1970年第31號第25條修訂；由1999年第13號第3條修訂)

push

10連

721811

721811\